香港人飲東江水所以係中國人

咁作為全球最大糧食進口國既中國，咪係世界公廁？

就嚟全世界都係武漢人